藍韜文：曾與五眼聯盟商討分擔接收港人可能性

英國外相藍韜文與同屬「五眼聯盟」的美國、加拿大、澳洲及新西蘭代表，就中國問題上進行協調。藍韜文透露，曾經商討北京在落實港區國安法後，五國分擔接收港人的可能性。

藍韜文早前呼籲中國停止制訂港區國家安全法，否則英國將改變對英國國民海外護照BNO的安排。

首相約翰遜在《南華早報》撰文，表示如果北京落實推行「港區國安法」，英國政府已經準備好更改移民政策，允許BNO護照持有人，延長到英國的簽證至12個月，及在當地工作，以便港人取得公民資格。他又在英國《泰晤士報》撰文，強調不能迴避對港人的義務。

其實，都仍然係想留喺香港

早兩日已經講撚左密針點分300萬人
最大路玩法就係咁

啲人一定去晒澳洲

係唔係預計會有大型人道災難發生？

多條後路點都好
起碼呢排英國食咗春藥都迫到支共要回應
支共再戰狼又比到西方國家多d理由排共

NZ 好過澳洲，澳洲D 地獄黎What doesn't kill you makes you stronger

澳洲加拿大面積大，但絕大部分領土都唔住得人

Melbourne Sydney 十足香港

Melbourne Sydney好多支那人
成個downtown都係殘體字招牌
前年去玩時已經係咁

不如咁
搵個地方起新香港，基建由香港移民同參與國家投資出錢起
成個地域成為該國嘅經濟特區，唔影響該國本土經濟文化，新香港的稅收交上投資參與國

放我地香港人去趕走班支那人OK?

依十幾年多咗好多中國新移民嘛,
所以變咗好多啦,
唔好話CBD個Chinatown, 傳統華人suburbs都已經係簡體字主導

不過 beggar's can't be choosers,
走難嘅話邊有得你揀移民咁揀走去邊

我意思係個urban planning 似香港

大都會feel

氣候好過倫敦

即係五眼都分黎收？

割地呀依家?

普通人去邊到好生活啲

hea & 鐘意戶外活動新西蘭唔錯

入澳洲等於直接同支那小粉紅對打咁濟

聖誕節着三點式

難啲啦
香港塊地係要痴住大陸但制度唔同先值錢

時區都同亞洲close d